follow Ming仔既人都係藍屍黎，理應死全家

是